[Fate]點解牙遠家道中落都有咁多錢買寶石?

乜家陣學生妹都搵到咁多錢?

曲線求遠坂家的家計事情

唔係曲線影射緊牙遠係g……

垃圾post

55

正經po

牙遠你幾錢1q

佢屋企養緊寶石寵物

係伊絲塔度拎番黎

係古代已經搵緊快錢

金髮凜就真係窮

點解用完唔執返

做ptgf

女神都有分階級...